[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (203) 10分鐘都黎...

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可 以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

推依到

搶咗1001唔開po

今次唔係我炸呀

搶完唔開po係咩玩法

Sor原來超岀上限

明知自己搶左1001就開啦...

搶完唔開

我重未走

我抄一抄置頂先

唔好諗啦 要咗先啦

P牌一日開一個post
唔好怪佢
怪我地唔記得

有咩上限

超出每天發表主題數量上限，請稍候再試

係邊隻

我之前已經無要雷姆一次
覺得佢藍色怪怪哋

章魚燒係p牌 一日淨係可以開一個post

唔記得咗P牌仔每日淨係可以出一個
各位大佬我自吞一打

原來係開得太多po
我仲以前改返faq 諗住慢慢等
點知等左10分鐘都未見有po

雷姆

睇機票數量做人

雷姆你又啱 俾我嘅話會果斷放棄

仲有幾多卷

但依家兩點半

而家先兩點半

文青仲怪呀 紫色版雷姆

強運既話 等狸克派俾你都中

我已經wts緊我朋友起身代我開

下次唔敢了

夠飛要刷有幾耐 入島 唔啱 岀島
搖埋家俬都唔使三分鐘一轉

見太多奇怪嘢所以猶豫

想唔想做下個我

燒機票咁燒

唔緊要啦

我都加左d之前巴打ge 文宣design落置頂
巴打再加係#26 我可以改置頂回覆

第幾隻？

寧願要你隻熊

煎到好乾啦
有無多啲肉汗果啲

可愛章丸丸謝罪

宵夜更中午包既水餃

第七隻
有隻搬走咗

你刷到未

小楓喺幾可愛既

好正咁

前提係要燒得起

深夜尋親搵妹妹

咁如果你都鍾意嘅咪要囉 仲有三隻可以刷

好食又健康

明明我見到有人靜雞雞走彈出嚟點解又係我彈

傑克形狀既碟

有 由4點半釣到6點用左~60-80隻蜆

兔黎

我今日岀島7次遇到兩次章立娜
一個係個天想派個女朋友比章丸丸

我開比你 你摸完就走 等等我

原來你有妹

午餐肉都唔錯
有新鮮肉 有血水果啲就更正

星星頭團 今日有3個妹

係咩

早講 自私摸
我帶埋d三色堇種子同你換玫瑰

9fing團個個有妹唔公平

希望大家聽日繼續有妹

喺呀

沒見妹的第10天

聽日也是沒有特別的一天

第十隻係咪都可以自己邀？結果我一隻羊都冇

我唔信
你食晒再開黎見我

妹不屬於我

你地有冇羊羊要走

決定刷到3點半

知足(唔知足)

加油

係我傻係我天真

不要再説了

明k隻班長啱唔啱

朝早雷姆想走 我留咗

距離5點仲有好長時間

今日無摸過妹嘅手手

你就好
我係No.1章魚打手

功課搞掂未

冇事嘅

寫封雷姆道歉聲明

我仲等佢切開

我終於拎到了switch去玩

你要唔要過埋嚟 不過要快
留低fc

章魚算係易岀 105/1機率

你兩個想點

小潤呢

600幾/1

同意

有冇人知呢隻係咩圍欄？

我仲諗住準備400張機票去搵佢
睇嚟要準備600張

又係你話下隻更可愛

睫B呢

詛咒來了

想問北半球去咗瀑布島係咪無用？

100%中

你不如收一張翻黎啦
咁樣好辛苦

係咪著紫裙個隻？

佢頭先係咪唔要草莓？

應該係圓木圍欄

啱啱發現阿妹唔見咗
你要唔要過嚟一齊搵下

好似叫圓木圍欄

發覺成日自己玩 玩到想棄game
有咩係可以一齊玩？

圓木柵欄 6硬木

唔要韓星山羊 我要綿羊仔

3條章魚20次內出齊

唔想課金

可唔可以賣啲種子俾我

仲抖緊 玩到3點先做

當然 你係我唯一ge希望

你想要綿羊定山羊

300以上就可一戰㗎喇
唔好唔記得佢係獨立機率 每一轉都係600/1

下隻一定更可愛

喺頭幾隻

你要咩種子

綿！！！！！！

咁啱既 我都係喎可以睇日出啦

有無人唔鍾意自己既狼村民我可以接
刷左50次一隻狼都無

我要趕住淋埋花就到5點 好忙

但係已經係最後一個位

草莓好似好高人氣雖然我冇乜興趣

陣間send張poster比你睇下

咁留名燒機票
你幾時開波刷？

原來冇學過圓木圍欄
開咗狸端機20日都冇見過

係咪黑色面 表情係 個種

紅色百合，基礎色玫瑰同菊花

洗唔洗幫你

但好似冇隻靚定你想要小丑樣個隻

依家廿五萬 加20張喺倉 應該冇咁快

正呀

我都無

深夜摸妹有流星場

入嚟摸完妹唔包好快有流星
開半個鐘
歡迎去左上最高幫手起嘢/帶啲嘢嚟摸摸(最想摸貴嘢
唔好踩花就ok
加咗自己入 夠人會關場

留左個小名

章魚應該易刷
聽講刷野時,隻game 好似先刷種族, 之後角色
因為章魚角色少,如果抽到章魚族,之後好大機率你想要果隻

利申,有紅章魚, 出外島見過晒所有章魚角色
加油

第一次出外島見到佢
打左佢個鼻一下就轉身走

晚晚都睇到餓

本身玫瑰島 所以種子要商店買
菊花 百合都用晒

佢哋講緊嘢嗰陣 個嘴好似飛機杯

How dare you

搵唔到fc

點解要打佢

係呀呀呀呀呀呀呀

橙揾左好耐都無呢三隻花

想問吓北半球去咗瀑布島係咪無用？

你講咩隻隻都靚！！！

唔洗啦我極少花花

想試下偷佢粒草莓翻去種

On9

其實啲羊個樣幾頂癮
幾岩我心水

Dave有喎你要唔要張poster

面壁思過

原來佢哋識漂移

on9?

紅字開頭

餵埋

新手唔知咩喺fc

幾得意 睇wiki話佢成日講d村民事非 好似好過癮

我都搵唔到

你個no.錯
我都想入黎睇下星

隻隻都好可愛 但遇唔到

牙Dave求讓
好！！

依家先望到
我專心刷到5點算

啲雞類我都幾岩
收手？

打錯咗喺 6643 9942 5012

要啦

fact check

小偲好得意
聽日嘟佢入島

A字頭add左

這些機會

我有星
唔係超級密不過每幾分鐘都有1-2粒

黑面羊

我想要poster

已經去咗做ICLUB會員
22抽到就唔等動森機。。。

開比我睇下
今日洗晒幾十粒細星

你要摸就搵我 我搶返部機開比你

加咗

有冇加fd

好想俾佢瘋狂黑面

連登好有愛

離妹我開左
你有排淋

機已讓byebye

我預左

成地都係

找不到對心既

咁我去上面巴打場

洗唔洗叫多個幫手

刷到企鵝羅斯同寶拉
雪莎係唔係就快到

加左啦 黃色D字頭

冇朋友

暱稱係咪冇得改/揀
同一隻怪一個

加油btw隻嘢唔喺冰莎？

收左 睇下係咪真係八婆

要哂要幾錢?

有

想要晒都幫你唔到
每日最多可以送兩件

求代購是但兩個
我一個都冇

加左

地燈想要一set

聽日開島

加咗我朋友未

屏風一個幾錢

好靚癲

好辛苦出去出邊同人交換摸
我寄住兩隻比你先？

係咪有app就可以無限寄野?
我訂住2個和服架先

yess 原來我地係朋友

想要屏風

印象中有但唔肯定 a字頭西施惠

咁我出去搵人摸啦你幫咗其他巴絲先

圖入面不是我
但係我有細皇冠👑都可以幫你

部機唔係我手

發覺深夜更都係個啲名

掛住我?

全日更

黎幫拖，俾我㨂幾朵公廁花走OK？

日更都係呢啲名

巴打可摸以代工鐵鏽廚櫃

全部都全日更

大家都係夜鬼

冇Cd-rom

同你日見夜見啦

唔緊要 聽日深夜又會見你
我記得你係紅色同好

可以，我開

加左 account R game 入面A

我地都係24更

有冇我份？

今日全日更咗

有冇人要街機？trade 傢俬

都係去邊都比你炸

本身想過黎淋 但應承咗自己3點要潛水

一定記得你

緊係玩到天光

全日都會見到我
係!!!儲緊紅色/粉紅色傢俬

你得閒開咗再叫我

潛到5點翻黎睇班花花
花花花花～～～～～

求上天出異色風信子同玫瑰

想要是但兩個 好靚
4581-8959-8677 k字頭

好肚餓食野先

4803 6838 3588

我都係

我今日又炸咗幾次

開左了

我呢度都齊晒可以幫大家代工

放假先可以全日更

加左 k字頭

要交更了今日
走先一步

我都潛 要做功課了

斷左....

屌有人悄悄回去

下次要5點就開始刷 趕尾班好大壓力

bye

又挑戰

哇好吸引 係咪勁貴

byebye

章魚燒巴突然被人輪姦
我都係聽日先搵你 粉紅同淺藍地燈

我終於刷到茶杯象

又黎

幾多抽

Bye

茉莉呀

咁夜先食辣

太好了

一陣機場閂門就send

貓絲

咩事

post出黎睇下係咪真係象

跟啦夜啦

公然性騷擾

Byebye

宜家先見到你

和服 22萬一件
王冠 好似100萬
最平係d燈 一粒2200 但要鋪滿條路就

點解你次次都深夜先食

恭喜
我都收左工

大家唔介意等多幾日我會同朋友買晒出嚟先俾大家摸

會唔會報應到訓唔到覺

王子倡狂左好多

巴打不如你開島比我地摸

我騷左好多絲打了

第2餐

佢之前唔係咁架

王子應有後宮三千

收手啦王子

頭先入咗個啲再開過 有人-走咗

最後刷到咩

咁樣好似好啲
唔係好麻煩

想請問廚櫃要咩材料

我都咁話俾我地摸好似冇咁煩

Sorry 廢事一個累全家

我到依家都唔明點解你哋識分

變左啦變左啦
不過都慣架啦

我到時會再開

開心到即刻釣魚

茉莉係豆腐放棄咗個隻

呢個？
[img] [/im g]

係我斷左線...

點分都好，你刷到鍾意既咪得

食完個麵 早啲瞓就有架啦

一直都在
好多唔熟既人唔敢出聲

想要燈同啲和服架 我得綠色果個 其實屏風都好想要啊啊啊

好得意但我個島5女2男

變到有

啲畫幾錢

開咗門大家要摸妹嘅可以入返

全日定深夜第2餐

唔緊要我都放棄咗雷姆 兩次

我九女一男

係 多左新夜更

巴打等我一陣劈緊木

識玩

啱啱見到你開島好多人入去

可唔可以加入

全日第2餐

報告翻 唔辣

想睇港女大戰

咁你快啲食

星期五晚

你睇返我個comment
有好多我冇見過新朋友

食完仲洗唔洗瞓

有冇人有齊火車可以俾我摸

識新朋友就一齊傾

你有邊隻港女有無我睫先？

姐係新夜更都係在職人士
叔叔

春夏秋冬模型？

大家過幾日先我買晒出嚟先摸，我而家幫大家免費代工先
呢度全部都可以

係

其他貓絲都唔見左 蘋果絲又唔係到

我都係叔叔

全部都好靚

你比人輪完未

我有摸呀 但要ATM送禮 留你id比我？

繼續玩同做功課....

我斷定炸島

啱啱無聊默念你個名先知你個名咩意思

入嚟幫你整，我開咗朋友

冇小睫
居民相容度-3

斷 淋過啦

我返入嚟

有春夏秋 無冬 求摸 +1

埋唔到咀

啱啱加左你

可唔可以幫整埋鐵鑄矮櫃同切菜版

個綠髮mk少女想點

聽日搵我啦我齊

離妹

遲啲買晒出嚟先一次過post

比你id我 我送比你

sor9

你又有....咁屈機ge

我冇現貨比你摸

究竟邊個先係仔

0737 5640 0319
你有乜邊類型嘢想要㗎
謝

西瓜皮唔MK

老鼠同貓好似點都會唔夾啲人話會成日嘈交

開個9hea場想開心下無咁悶姐

岩岩無聯巡視下個島，原來又搖樹又偷生果，要咪出聲囉
第一次發生係我身上

oh thx bro! 你有無咩想要 我睇下有無

反正大家都係9up

我都潛水了

粉紅嗰隻象

唔洗重淋

公海？

橙 公海場？

19木10鐵 total

潛水瞓定繼續動森

公海場？

Cls 村民...三點幾唔瞓

之前摸的

原來你仲未訓
叫咗你比我入黎幫手睇

咁慘 生果都唔係咩錢

兩隻貓都係新搬嚟
兩隻都同我本身D居民唔夾

搖樹撚係想搖啲樹枝？

執完未

game名係？

好想貓頭鷹買埋我啲多咗嘅化石

明K係咪有羊羊要走

你明唔明我今日屌鳩人嘅feeling

我都有兩隻係咁 佢地話瞓左晏覺

繼續動森

11

寄張poster你睇下咩料再問我
等我一陣 搶返部機先

係咪會跟咗我習性 我嗰D又係唔瞓

睇嚟絲打好想睇佢地日嘈夜嘈

你又係？

起初聽到叮叮聲覺得怪
點知係隻game入面個節拍器

你check下

所以越嚟越少人開公海場冇得怨

其實我係綿羊就啱 我好濫的

要入過同一個島先搵到名

遲D應該會送走粉紅色隻老鼠

巴打我欠春秋..可唔可以求埋?

就快40個鐘冇訓過

下次收哂啲生果先嘛

痴線
點解你地可以咁勁

上次開公海場 有人聲都唔聲執diy tim... 拎都出句聲丫

係喎

唔該哂！等陣入

你個肝仲喺唔喺度

我明2年前我都試過 我係High到瞓唔翻
試過 24小時內飲左3罐redbull
以為自己個心要跳出身體

啲綿羊都好cute
問題係我嗰隻係山羊 好醜樣嘅山羊

冇菠羅

痴線嫁
我投先都唔覺意恰著左
又醒番

我地後生寶寶

我想每次開新post都置頂依句

唔好怪我地小圈子，係你地班CD-ROM搞成咁。

考DSE 果陣試過

我都試過 同埋拎咗我啲石 木材果啲

其實我都有諗過呢樣帶壞曬佢地

我上次開公海 執少左位 比人跑左出去執我啲野

中毒老鼠

唉 比人偷買走特別商品

痴撚線?
你加水果入Pizza?
唔撚係呀

可唔可以加

攰到仆街 王子我地又見

噢山羊我就不啱了 謝謝你

衝哂出黎

CD ROM是信不過的

今日嗰個 能木能 記住咗

蘋果絲

仲有兩個位

而家真係公海 不了

之前試過同人打機打一晚之後直採8:30 瘋狂灌自己咖啡同redbull然後就死咁

想加入

每晚都係呢個時間見

琴日趕完assignment咪打機直落開始唔清醒到唔識數日子

呢D SIZE6 紅色 啦

原來我都有妹
成日匿埋

接受唔到pizza有菠蘿請正評

想入

唔緊要 送咗張poster比你

巴打你營地中皮耶羅運氣值MAX

冇菠羅既pizza只係一塊餅

肝冇咩事，個腦唔掂d

其實真係好癲 不過後生係要咁樣消耗下生命

就天光先出嚟

呢個又咩事 又搵交嗌

Redbull hyper完即死冇掂好耐

fc

又多張收藏
真心你地好勁 唔同人寄 都冇乜收重覆

上次飲redbull

冇追post 有冇懶人包

佢唔係偷嘢嘅 係講咗一次過閂又自己走

又有人中羊

@王子

請問sw幾多 夠料

Sorry 我加左你id之後係咪要開島比你入先搵到你game名 我未試過add id 送野

我淨係redbull先吊到我精神

豆腐爸爸

3點50分開故!

CD ROM都算
跟吓規矩好辛苦咩

佢唔係豆腐喎．．．

心累了屌

開左fd 島

redbull真係好掂 但真係有代價

佢仲function緊個陣咪ok，一過咗個下即刻唔掂

睇黎你唔明

章魚巴又深夜派福利！
辛苦哂你 每一晚都對大家咁好

冇去過ocamp

次次都啱時間飲完做完完就攰

刷傑克刷60張都未有

我拎埋春夏秋黎

事但帶嘢樣嚟睇你啱唔啱

我覺得有啲醜

1/8XX

求摸

加油 見到好多人100幾張都未有

3188 1283 2618

可以堅持至深夜 只因有章魚巴

唔準你咁講我隻羊羊呀！

好

比id我

羅萱兒好好㗎成日會話掛住我

食飽了 要上路了 爭唔到1000
各位再會

1張即中 加油

想問最底個行，右二係咩黎？

終於砌好個陣挑戰藍玫瑰

Added
N字頭

diy 枱 勁靚

明k巴打咁好彩

好青春

上次青青綠綠 四四方方係邊個 ？
我想合果舊野呀

你唔明

可唔可以黎

希望大家要珍惜章魚巴

我想問依個時間d背景音樂奇奇怪怪似et係唔係正常

仲有兩個位 已開朋友島

搞錯 我上水你就潛水

我仲用緊樹躉diy

6點先俾我地瞓

可能其實我只係積人品求章魚

下次黎幫你淋花

LM

即係咩黎 追少左po

今年dse 姐姐可摸耳教下我

原來你咁多正野

我趕走緊我屋企隻千惠

我覺得好cute

起初遠睇覺得幾好
一近望真心不了

我大佬

9up同盟會

真心覺得幾可愛

辣到賴屎？

但你唔要佢

麥玲玲都啱

今年dse既話姐係幾多歲?

Added

幫我淋完我去幫你淋

好囂張

如果有一日章丸丸係我個島搬走
我搵你接收

我岩岩見到佢路過

真，唔係心痛d野被偷，係心痛大家手足都咁樣唔禮貌好傷感

我差啲就唔要佢

你肯瞓未

可以入喇

18 有咩問題

18

感謝 依家黎

水痘嚟㗎姐 好快好返

我又搭句咀

問下Dave點樣湊仔囡

唔該哂巴打

請不要拋棄佢
我會喺外島搵到

你估下

都係呢樹貼加密sw code先，不過唔知邊個做，已成批del左，搞到攬炒就係呢d人

全部順眼就收 做就咗個港女島

18歲正喎

真 我都好想要佢嚟同我睫b做朋友

隻豬好打耳

捱3日真係頂唔撚順

希望每一個人都有一隻

但我想要太平同胡拉拉
連條毛都見唔到 熊剩係見過熊大叔

卜卜脆

佢9up 唔洗理佢

呢隻豬叫咩名

好得意

屌

我個島暫時未溝花
我鏟哂個地整緊石頭重生
成功哂六舊我先慢慢整花

頭先笑左

上年長期咁樣連續通頂做project
好傷身 一放長假d病痛爆晒出黎

如果當年我18歲考dse 咁今年幾多歲?

佢好似未執返啲嘢

呢位識野

仆街 咪搞皮耶羅

我投先恰著左
醒番你地唔見哂
你仲未訓既..

佢真係好打耳

胡拉拉見過心郁郁 佢個樣係心形好可愛

千惠我趕走緊

未執好野
島主唔方便開島就寄返畀我ok

對唔住 開番

啱啱砌陣我又扑爆咗三粒石

今日我見到胡拉拉

其實唔係話手唔手足嘅

只係感慨緊人性真係咁

成日係到諗如果我可以做教育局 一定主打德育

無奶由日本德國個啲做到我地做唔到

即刻覺得好內疚...

好正 想整個鴕鳥島

岩岩好似剩係見到一隻

9下9下咁

蘋果

想開個章丸丸fans club
嗰陣唔識刷動物狸克派比我
見到成交咗膽戰心驚咁去search
一望 好滿意

又喺連到斷咗
想等星到4點嘅可以入返
我4點先會關

原來我自己有妹

胡拉拉好得意D駝鳥類都好靚

fb個啲 work at 洗讚小鴨鴨：$$

感謝

奶下腳咁

已經係最基本做人公德心同教養，打機係咁現實生活亦然

每日重生一粒咋 我整好哂先再執島
啲石頭會阻住哂

Dave左先好訓

下次上嚟9up算

我有嗰隻凱恩

咸豐年前嘅事啦喎 仲當年

幾點啊
下次日頭嚟

恭喜你

我睫好nice架

第6隻都冇得我唔簡喇

暴露年齡系列

日頭會唔會有蟲

加咗開咗

洗讚小鴨鴨xd;$

成班呀叔

多謝你

典解

我個島已經冇乜位俾佢地生，反正冇咗蛋啲材料開始回復翻穩定水平

樹大有枯枝

集合啦！又睇日出嘅島友

我個石礦場想起喺竹林度
竹林度又有間屋
咁又兩日

我依家瞓 淋晒花瞓得

上次嚟我到露營 狗也不屌

同你個名好襯

成班後生仔

咁西利 搵日參觀下你個島

係，明明覺得一進入呢隻驚，個個都變到好天真拍拍手又一日好開心呢d人好影響遊戲體驗

個樣唔太討好

太多花依家淨係淋紅玫瑰同橙鬱甘香先

說好的瞓教呢

咁得意

原來明k同我差唔多大

我有哩隻 送貓爬𣕧 倉鼠籠比佢 勁開心

你地淋左粒幾鐘花？

鋪左成日地 一半都冇

呢隻企鵝我都想要

凱恩 我都要

刷埋牙去

點解要有一點點

可以呀，但其實純粹我舖地舖到得翻一個area係佢地夠位

你接走佢

你刷完？要左邊隻

我驚佢食咗隻倉鼠

聽晚再幫你地淋花
今晚真心累

你無邀到？超稀有SSR島民喎

唔算耐呀 係吹左陣水

你又18歲?

好多正野

嚇親會紅眼

茶杯象

你瞓啦 無瞓過咁制

入game其實好可愛
相真係核突
我最愛佢

如果我果隻走你要唔要 不過唔知幾時

我要個三隻鴕鳥！

我好想要佢

Full左

向南有咩好

舖地要一格一格舖真係好反智

你唔好似網上咁 整個專for石頭既位？

豆腐絲噚晚唔要啵

同型
雙南入海口真係on99

嚟緊考dse啦

佢今日又send 信俾我
成封信剩係喺到9up

咁都比你認到

我爆晒人啦一早

Cls

嚟唔嚟摸妹呀

火雞你又啱？

講緊毒蛙小睫
皮耶羅梗係要 我都想要

準備訓 再係咁唔掂

懷舊post

睇下個陣我有冇地

係女神啊佢嘅魅力簡直係無與倫比

佢黎過我營 然後掉頭走左

回憶返曬嚟

某程度上我都算搏緊佢生係個櫻花庭院造景，應該仲有少少位生到一兩粒

佢哋設計呢啲動物有無考慮過玩家感受

月兔同企鵝好正

雙南真係斬到個島細哂好多野都好難搞

Dave哥 唔怪之得約人直接上屋企

死啦我唔知咩黎

原來紅眼企鵝都咁多fans

Ewwww

呢隻邊到紅眼

一齊加油 下禮拜開考
希望佢出多啲動森題 溫咗300個鐘

我唔信

呢隻講講吓嘢會變紅色眼

兩位ching不是入來摸妹嗎

我琴日棄咗小潤邀咗佢返屋企

拎動森嚟作文

我摸咗喇，唔該哂

雙南係最垃圾島型
將啲地間到一忽忽 起建築嗰陣焗住要周圍放

我一路都好想知邊個設計

考啲動物係咩品種

哭了

屌
好撚懷舊

想摸

Be fd ok?

小潤都棄

又傑克又小潤 你玩晒啦

佢唔係一隻貓 係一個橙

我最後逼埋哂啲屋一齊算

好似話會出40條動森mc
今鋪我地仲唔屈曬機

我18歲都知 你未夠秤？

我都想摸

今日有熊仔頭套買

我記得有庭園石diy㗎，咪唔駛咁辛苦

好不安

笑死 蘋果絲好正

有妹係咪代表有流星雨？

啊啊啊啊啊好得意

認真 岩岩google完 我以前都唔見fb有人寫呢個

喊出黎我小潤都要比人拋棄

冇呀反正佢生邊都阻阻地咪拎佢去造景

唔係啦好似

小睫是一隻什麼生物
a
b
c
d

你跟本唔會識答

一抽中 然後棄

今天，我去朋友家摸了她的妹妹
妹妹送給我一支棒棒

逼妹陪我等成晚都冇

冇乜設計天份 就咁四四方方分特色區就算
等緊將佢地間屋搬晒去集中營

遲早有人玩棄潤保睫

咁你實fail

你fb冇乜mk囝囡

又深宵濕平

以前好多個啲 醉薆動森 極度小睫

真係冇乜興趣

我有聽過 但冇乜呢d朋友

我想中我鍾意嗰啲

e 富有吸引力的

等我一陣開朋友島

傑克正啲定小潤正啲

唔通得我一個係叔叔...

我真係冇呢啲mk fd

佢太得意 我配不上佢

口味真係好難講
除咗小偲 另外兩隻都係外島順眼就帶返嚟

堅係，絕對 ，X籽 , siuHinxDDD

叔叔好

有冇人仲記得icq no.

潤
二揀一毫不猶豫

叔叔

我將佢美其名為住宅區，屋與屋之間得兩格距離

咁我揀傑克 因為係貓

阿四是個男生。(True/False)

只係記得Up哦

得你一個怪叔叔

諗諗下差唔多大你地成倍...

有
不過我用嗰陣已經末期

叔叔心境都係18 22

㨂傑克 傑克冇得買amiibo

佢真係

....

都係咸濕仔一個

小學都無icq 同msn咩

我

唔否認

辣椒ni是醉巧滴

iphone6s plus

我都係 每間隔兩格
之後起返個大花園比佢地補數
話說你全部都用同一隻地？

佢應該係好後生

係呢堆啦xd

愛立信768...

近排出復刻版

乜鬼嘢嚟㗎

以前邊有fb
xanga hkflash 呢啲

仲有qooza

我有起個大過隻收數狸嘅廣場俾佢地舖咗地全部同一隻色

yahoo blog

仲要自己搵碼砌靚個xanga

咁你真係後生嚟

sonyericsson 768 好hit 架

章魚巴係咪訓左
我仲等緊個屏風

冇妹摸了

個時仲自己整閃字

我果時第一部好似係Nokia 8210 唔係記得好清楚了

竟然係同sony合作之前既愛立信

有好多網整

我決定買晒出嚟先俾大家一次過摸

請人淋花真係有效
d異色花生多左成倍

佢唔係話買晒遲下再開場比大家摸咩

黃色 好撚型棍

比屋企人嘈醒左
唯有起身釣魚

啫係嚟緊嘅潮流係淋花團

我想將道路 同埋每區嘅地磚分開 唔會撈亂邊忽打邊忽 有排諗
我有一格係公園嚟 但我種咗花放咗噴水池同枱枱凳凳 佢地都唔入去 反而好鐘意迫喺果園

我發現唔係淨係一個時段出花
我返咗去之後又出多咗
淨係個出咗4定5朵粉紅色菊花

幫人淋花 淋爆1個水壺1張機票

係
大家快啲加我最佳好友

堡堡 洗唔洗幫手淋花

要顯示係msn個狀態度

w595？

邊度有...成班小朋友bully 我

我啱先都咁同眼絲講 嚟一次一張機會淋花

今日落咗一日雨

我個櫻花庭園佢地都冇入過去，成日淨係塞住個門口

我第一部手機係w595
嗰陣好興

無機會去你個島玩

想摸中間個櫃 我有個黑紅色
交換摸ok？
我無酒吧野

開咗成日摸妹場都唔知
摸妹啲diy喺每日只可以拎一次定一個島拎一次

聽日瞓醒嚟我島

勁多女仔用粉紅色個隻

我唔會再1001

好瞓醒揾你

唔係 應該要早報有講有先會有

點認係邊個

0815-3167-7602
巴打有冇想要d咩,睇下我可唔可以比到你

小妹係依個年代嘩幾耐冇得叫自己小妹

好有回憶

shit用過

今日懷舊大會？

已經唔記得咩型號
sony 黑白細機
左右有條邊 分好多色

我仲記得小學嘅時代

#96x 係時候瞓

你中我幫你開

一日一次

有人幫淋即出2棵金玫瑰

幫我開埋Thanks

求呢隻磚地嘅qr code / ID！ 搵左好耐都無呢種 有無人可以開心share呀

呀妹成日‘哩’得好埋搵唔到

Nokia 8250貪食蛇

召喚王子

我連橙色都未出

8蚊3000個信息plan 有冇用過

Sony唔用推機唔入流

上Reddit ACQR?

屌 3p forum 啲3台蕉家人

個時好沉迷

Sony Ericsson 打字會移位 上堂sms好辛苦

係dizzy同maddie

係字典機玩

但真係幾好玩

唔洗用金水壺

Thanks

呢個post真係好癡線

下面係傻仔

k800i 好正喎 雖然已經係後期

一定有玩過

我係

佢用金水壺幫我淋